{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074931?place[place_type]=GID&place[gid]=1074931&place[latitude]=33.2503839398&place[longitude]=126.5595231267&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 휴식"
    },
    "text": "ホテル内の付帯施設としては、ビジネスセンター、レストラン、ルーフトップ、共用キッチンがあります。 ビジネスセンターは2階に位置し、07:00から22:00までご利用いただけます。 ルーフトップは24:00まで利用できますが、悪天候の後は利用できません。 共用キッチンは10:00から22:00まで利用でき、器とスプーンをレンタルできます。 朝食は2階の共同キッチンでセルフでご利用でき、1人当たり4,000ウォンです。 現場でお支払いいただけます。 宿泊客はビジネスセンターを無料で利用でき、共用洗濯機も無料で利用できます。 利用可能時間は08:00から22:00までです。 乾燥台も無料でレンタルできます。 最大人数を超えると入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、実際の画像と異なる場合があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 Bath Amenity（歯磨き粉、歯ブラシ）は有料です。 駐車場は無料で提供され、先着順でご利用いただけます。 すべての客室にはエースベッドが備え付けられています。 追加人数は5歳未満は無料で、5歳以上の子供と大人は1人当たり追加費用として10,000ウォンを払わなければなりません。 寝具の追加は1泊当たり10,000ウォンで、基準人数を超えると追加人数の費用が発生します。 寝具類と朝食料は含まれません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビジネスセンターは何階に位置していますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターの利用時間は07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は24:00までですが、悪天候の後は利用できません。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用キッチンの利用時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンでの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "共用キッチンでの朝食は1人当たり4,000ウォンです。現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ビジネスセンターの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯機は利用料金がありますか？",
            "answer": "共用洗濯機は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "すべての客室にはエースベッドが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "5歳未満の子供は無料です。5歳以上の子供と大人は1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1泊当たり10,000ウォンです。基準人数を超えると追加人数の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 464
    }
}